[凌駕首飾傳奇]十二月一日沙田泥草混合十場賽日討論區

發達啦有7場泥地

正至愛泥地

徐雨石
好好利高 +
豹子頭 2R4
飛天劍 *
佳運來 +
運來福星 2R7
蒙古傳奇
太陽戰馬 R1
任意駒 2R8
箭神寶 *
天賜寶 2R9
埼豐
豹子膽
洪荒駿駒 *
探險家

入沙田ME我們信

買窄閪都唔知嬲邊個好

凌駕初出1400照贏

跑2000以上先買呢隻

泥地都係雷神

鄭俊偉又蛋陣

有雷神無窮人

報數輸500

雷神頭6場place 6x1 有19倍

有陳蛇無窮人 停賽的第二個賽日

被查詢時，沈拿（「運才」）表示，跑過二百米處時，在「富祿」與「勁瀟灑」之間出現空位可讓坐騎推進。他說，他大力催策坐騎以圖令坐騎推進至該位置，但坐騎頗為不願推進至「富祿」的後蹄內側。他說，儘管「富祿」於接近一百五十米處時稍微向內斜跑，但他仍相信該駒內側有空位，並堅持了一段短途程。然而，他發現在「富祿」與「勁瀟灑」之間的空位顯然正在收窄，他於跑過一百米處時將坐騎移至「富祿」的外側，並在該駒外側望空。小組告訴沈拿，小組認為他應在「富祿」於接近一百五十米處時內閃之際就將坐騎移至該駒外側。小組告誡沈拿，他須確保對更有利的位置有所警覺及在空位出現時取位。

差啲又中招

無陳蛇既日子仲難賭

沖完涼真係跑1-5檔3甲 合埋眼都能中

洪荒狗
Ezreal

方蛇屌到史卓豐帝豪精彩
佢好嬲

第八場指定對白 群駒密攏 不能作準

獸醫於賽後報告，「大風暴」流鼻血。

泥地真係比狗賭

屌奶星佢仲對緊傳奇打飛機，又大嗌SUPER

神仙島豬場玩泥沙又係我可哥天下

部能停2日

沈拿唔洗停屌佢老母

高耀系星期日又一隻灰馬

條仆街番去騎師學校啦 成日未攞正平衡就一下大鞭打落去 比多少少耐性 攞正平衡再打都唔遲啦 未平衡就打 隻馬點會加盡全速呀

莎拉做咩

你俾佢做威水啦
舊台貼d半冷日日俾人數住幾多日唔中
而家賭大熱大超班連中幾日

做威水

方蛇肯定買好多

我依家日日唔賭唔得了

上次中完金鎗六十又話下期揀返冷啲俾大家，轉個頭揀隻21個半既傳奇，又搵藉口咩要就幾條友一齊傾，又話希誰下次俾到啲有分頭既大家

癡撚線架

應該係佢大重鞭 臨尾幾下左手過頭鞭 隻馬痛咪閃入去囉 閃緊仲要繼續毆多2鞭 自己攞嚟衰 原本w得p都撻埋

幫佢星期日簡定韋小寶

我本身講果隻係問鼎高峰 岩岩冇睇到第八場
扎西德勒 原來果場仲好笑 我覺得佢搏緊命睇唔到聽唔到裡面係正常 佢係夾到東東跌落黎咁滯 最後應該似係聽到裡面騎師大嗌先收韁
我自己覺得你唔騎 去修正隻馬唔壓入去 過程係冇問題 但由佢修正完到佢收韁過終點 中間係有時間再推騎 而佢冇做到 搞到連個p都冇埋

原來隻蝦比左田雞
老豆騎翩翩

雷西盃坐板

蘇神一隻都冇 咩事 同埋帝豪福星會擺邊個上去
何妖四場有哂 希望可以好好發揮

蘇輝可以遲啲先book啦 反正最惡果堆一早有晒騎師

尋晚郭能啲發揮

冇話做唔做威水架...唔通唔要啊
有啲行家問點解貼四隻，喂有四重彩四連環...

個次經典 六隻馬貼四隻都唔中Q

駿馬名駒騎落去相當好反應啊！

美麗大師冇架

無潘狗係度好賭好多
Lan啦仆街 唔好再害人

信唔信1200又開返爭分紅衣騙騙

DI最後一水有24隻
古摩亞佔左4隻

Bet the clock

應該係預賽頭4名啦

胆大威猛去左希威森
睇完從化d閘，馬王輝會唔會太好人

睇唔透第8場係谷草1200定泥地1200了

我以為係田草1200
見到順勢寶有個2檔諗住買
點知泥地

順勢寶點解唔等谷草1200 反正一定有極速駿馬係度做電兔

灰馬利泥地？英明神駒？

騙騙 莫雅旺蝦王 田雞

下星期三啲欄主會拎咩馬出黎俾各大高手跑

想睇壽臣

應該會有壽臣
一口馬主召集

佢谷草1200又成日抽閪檔追唔切
上季最黃金形勢就係史卓豐果次，比隻平天凡擊殺左我喊三聲

跟住抽川田醬雅俾你

對上一次合作係又夠醒
馬王輝真係仁至義盡

我又係順勢寶打手黎 上次比鑽得勁鑽走個win

冇左炸魚薯條

真係有壽臣
不過唔係騎師賽嗰四場

壽臣Allin

輝煌星

騎師賽跑二班

勇敢傳說莫艾誠

John Size報8場馬 6場係後備

連登馬王壽臣

不過轉數高竟然跑騎師賽
唔能夠確保係阿般跑

佢得2招, 一係重鞭, 一係瘋狂分韁
咁我寧願佢重鞭好過騎旅遊拿督咁分韁分到甩韁輸埋

比川田騎睇下贏唔贏到

可能係何妖雷神騎

冇得比各大高手把玩

今次買幾多

今年國際騎師賽有三場一哩以上
咁先好睇，睇啲騎師亂咁走位
上年三場1200悶撚到

壽臣原來比左何妖試閘

升班增程
唔睇好

神蘇腰痛可能唔黎

D日本馬慘d

係能，上季都係三場1650

搵蘇狄雄頂住先

與星相聚場畔早餐會門票開售

香港國際賽事將於下月八日隆重上演，前奏活動「與星相聚場畔早餐會」將於下月七日（星期六）在沙田馬場舉行，門票即日起公開發售。早餐會為一年一度的合家歡活動，讓參加者在沙田馬場綠草如茵的跑道旁邊，一邊享用精美自助早餐，一邊近距離觀看海外及本地星級名駒作最後備戰。

早餐會於當日上午八時至十時在沙田馬場公眾席舉行，著名賽馬評述員張美德及梁浩賢將擔任早餐會主持，並邀請星級嘉賓講述最新備戰狀態。此外，小朋友們可參與多種既益智又有趣的遊戲及工作坊，並有小丑表演，一同享受一個愉快的周末早上。成人憑入場券可獲贈多功能旅行包，小朋友則可獲贈迷你小馬公仔一個。

早餐會門券於即日起至下月四日公開發售，成人票每位130元，小童票（三至十一歲）每位60元，三歲以下免費 （不佔座位）。購票可到三十三間指定的場外投注處，亦可致電馬會顧客服務熱線1817訂票。名額有限，先到先得，額滿即止。

係喎，Sor
點解我成日凝住係三場1200既

大摩隻88分新馬咩來頭

「雄龍」踏上正軌

昨朝大多周日參戰馬都到內圈出試，甚多勇馬。

「雄龍」助手踱一圈，試來精神爽利，步順輕快有彈力，馬身收得壯，神色活躍情緒穩定，踏上正軌。

紐西蘭G1第三
問題係呢隻野五歲都可以運過黎

砂漿邦食得

輸過比Melody Belle

「千金不換」戴頭罩由副練拍「金剛石」跳三段，龐然大物甚重身，出腳笨拙，有待調教。

「箭神寶」戴頭罩由助手跳兩段，勁度始終未夠，半推半就完成，欠缺進步

「歡樂小子」黎海榮跳兩段，大步順走力度未減，馬身脹卜卜，老而彌堅持續見好。

時時精綵

有理共想搵左神蘇騎架

蘇輝話佢唔夠級數 高佬新就請神蘇黎騎

港林福星死左

怪脾氣怪腳馬

從明月昇輝變招贏馬 看韋達用兵之道

十三屆冠軍騎師韋達，騎而優則練，開季至今9場頭馬，雖然比起羅富全、丁冠豪，首季開倉同期分別得11W及17W，較為落後，但排除兩期快活谷賽事取消，在奧運馬房起步等特別因素，暫時還算交出一張亮麗成績表。

韋達真正練馬功力及揀馬眼光如何，還看日後一批新馬上場的表現，才可再作討論。不過，由他目前廐內一批轉倉馬來看，成績卻是有目共睹。回看韋廐經已勝出賽駒，在加盟前的表現：「明月昇輝」、「興爾」均出賽20次未嘗一勝；「發財寶」跑過15戰同樣未贏過；「承你所願」、「金獅雷將」都經歷一季頭馬荒，然而紛紛轉投韋達之後，也有大幅進展，甚至一贏再贏。

另外，從「明月昇輝」上周六突然變跑法贏馬，充份反映出韋達深明《孫子兵法》：「兵者，詭道也」、「攻其無備，出其不意」的用兵智慧。韋達在賽後曾經透露：「當我賽亮相圈告訴騎師巴度及馬主將會更改跑法時，他們均感到相當驚喜。」當其他對手，甚至連自己的騎師、馬主也覺得會沿用後上的贏馬跑法時，韋達卻出其不意，吩咐巴度擺前走，最終令對手大失預算，讓「明月昇輝」走甩放到，兼且輕勝兩個多馬位，策略相當成功。

13 一路都跑個堆舊馬有9場都算勁

【馬圈有情】韋達話你知咩叫真﹒老友

意大好硬漢沈拿今季個牌只係去到年尾，最初唔係太多人睇好佢可以續約，事關佢來港後成績平平，佳作亦唔多，上季只得6場頭馬。不過，今季只係過咗三個月，沈拿已經有8W，最應該要多謝嘅人，肯定係今季新開倉嘅老友韋達，事關季初醒咗「發財寶」同埋「興爾」兩匹頭馬畀佢，等佢可以迅速站穩陣腳，手風亦漸漸轉順。

作為老友，韋達既然幫手令沈拿站穩，到咗呢一刻沈拿面對最大挫折，因為犯天條被重罰12日，韋達卻無放棄呢位朋友，仲要雪中送炭，禮拜日將「金獅勁將」、「金獅雷將」、「玩得好」同埋「興爾」4駒交畀沈拿執韁，呢份情誼真係唔話得。

講真，沈拿雖然提出上訴希望減刑，但到底能否續牌成功，仍充滿變數。但無論如何，見到韋達咁撐自己，無理由唔搏盡，「金獅雷將」上仗正正靠佢唔放棄，力騎先至追過對手，今次又跑勝途泥地一哩抽好檔，誓要贏多鋪。至於轉倉初出嘅「玩得好」，評分明顯減至有利水平，試咗三次閘先肯跑，擺明唔好唔出，亦要留意。

韋達>馬佳善

沉拿其實仲有無機會續到

半數東瀛大軍殺到 卻唔見杏目

今年香港國際賽，日本隊派出最強陣容參戰，四場G1都有日本代表參與，即使早前有入選香港瓶嘅應屆日本橡樹大賽得主「唯獨愛你」退出，仍有10匹日本佳駟決定遠征香港。

而喺尋晚就有5匹日本代表率先抵港，分別係角逐香港一哩錦標嘅「頌讚火星」、「冠軍車手」 同埋「波斯劍客」 ，出戰香港瓶嘅「旺紫丁」及跑香港短途錦標嘅「野田重擊」。至於早前喺日本作快試嘅馬后「杏目」，就仲未抵港。

但係堆新馬,搵啲似樣少少嘅都未有

聰明導彈衝刺強勁

昨晨出作快跳的馬匹不少，其中有三十多匹為周日出賽馬，現摘述如下：

「聰明導彈」梁家俊試八百米，在緊韁之下沿欄而跑，神態生猛，出腳迅捷，以勁勢衝刺。

「洪荒駿駒」黃皓楠，與助手的「任意駒」偕同試八百米，「洪荒駿駒」落後兩三乘跟隨，但見牠奮力增速，至最後三百米處，從外檔趕上挑戰，被扣實下未能勝出，惟走來神清氣爽，步伐輕捷，態況勇猛；「任意駒」走勢不俗，在進步中。

壽臣，一檔，莫雅

好似可以客串？

可以
大摩國際賽日全部本地場次都會用麥道朗(好似係)

邊四場係騎師錦標賽？

屌啦星大胸部，乘勢追擊冇仇報嫁妝馬原來呃錢用

谷草都計

原來肥鬼都有聽b哥哥

紅葉斜落我心寂莫時

得架 舊年牙蔡咪搵布文贏鄉村鬼佬

追左乘勝追擊三場

老苗講雄心威龍條片竟然提到阿般

Link呢

沉拿似係食死貓 練馬師講唔好去 但佢走左去空位

大胸部我尋晚大注

如果係咁都幾尷尬
俾著喺大家 望空唔去得 隻馬有嘅又好有勢想衝 但係你又要拉住佢 得閒又要打下鞭扮嘢 又唔俾推咁盡但都衝到個第5

國際賽周期到！蔡約翰又大出血！

衞冕冠軍練馬師蔡約翰，雖然目前只以10場頭馬，排在中游位置，但並不令人意外，事關練者往季均傾向歎慢板，踏入11、12月份才會展開凌厲攻勢，單在去年12月之內便取得11場頭馬，所以照計係時候可以開始追落後。

蔡約翰近四年在國際賽前一星期的沙田賽事均有進帳，先壯聲威，今期派出六駒的他，有力延續優良傳統。第10場「請跟我來」，獨尊田草1400米，上季在差不多時間，在安國倫胯下打開勝門，贏完四班之後，好快在三班隔仗再捷，質素備受看好。「請跟我來」今季踏入四歲馬，料會更趨成熟進步，只是月前曾因右後腿不良於行退出賽事，進度略受阻延，然而上仗復末段以佳速後上得殿軍，走勢又見蠢蠢欲動，力足補中。

至於另一匹要留意的蔡廐馬是第3場「首飾傳奇」，父系I Am Invincible，與月中田戰賀賢旗下一出即勝的「好大大」同父，血統早熟短途。「首飾傳奇」七月份抵港，至今試過四課大閘，做足準備而來，並且表現不斷進步中，蔡廐初出馬不容看輕，不排除可一鳴驚人。

因為雄心威龍贏香港一哩係潘狗騎同十三隻精彩日子輪流贏完手指指

谷草20蚊左右既大熱都算易食 唔計潘狗個D

所以潘頓咪撈到風生水起 佢識點拉馬 拉都唔掂就入馬群

像風也像片雲！安仔始終會行運！

雖然今季高手莫雷拉回復自由身，但田泰安成績仍能保持，目前仍居騎師榜第三位。經過兩日停賽後，安仔今次周日刑滿復出，同時手執不少惡馬，可望一如今個月3日停賽復出般成功起孖，甚至取得更好成績，值得優先留意其坐騎。

田泰安對上一次停賽期滿復出之日，憑「韋小寶」及「幸福笑容」梅開二度之餘，更加成為騎師王，周日當然希望重溫好夢。其中上次贏馬功臣之一的「韋小寶」亦有上陣，此匹4歲新西蘭自購新馬，上季出道除了初出一役跑第九名，其餘五仗未甩過前四名，演出準得交關，今季縮程轉往1000米直路發展後，演出同樣吸引，剛戰即使起步略慢，仍能後上擊敗翌仗大炒對手四個多馬位的「小太陽」，因此今回即使升上三班，應該不會對馬兒構成太大阻力，可夥拍田泰安贏馬。

另外，角逐二班泥地1200米的「好好利高」，乃徐雨石訓練的泥地短途好手，至今同程6戰共獲3冠2季，勝出率達50%，上仗首次由田泰安策騎，竟然拋離對手兩個多馬位輕鬆報捷，今次升上二班負磅不重，對此匹前速飛快之輩更有幫助，連捷不足為奇。

鵰神泥地14檔照起機！

丁冠豪今季成績不俗，此位第二季從練之倉主正係上位之時，今期上陣馬中第9場旗下「鵰神」，是一匹泥地演出非常忠心的好馬，歷來8戰泥地獲得2冠2亞4季全上名紀錄，準得交關。就算最近兩仗升上三班作賽，仍能躋身前列，剛戰在1650米僅輸四分三馬位獲亞，反映評分仍有上升動力。且「鵰神」今場由雷神跑第二後換上巴度亦有甚大留意價值，皆因近5匹由雷神上名易配再出馬共獲4冠，勝出率高達八成，今次就算排到14檔一樣冇有怕！

屌，睇返李寶利隻鑲白旗鳥瞰鏡笑死
最後個個衝緊佢仲論論盡盡郁嚟郁去
去到50米都仲搵緊位

蘇輝騎帝豪

隻野係咁多料
大約同勝得威咁上下

再望下馬腳
又馬會契仔
最後武士
反觀沈拿

拉馬都係袋鼠佬勁

杏目贏埋呢場就過億獎金

仲有個薛恩 有啲柏寶feel
成日落飛 尋晚如真如假就知落飛落得咁勁就知去硬馬

一進入去馬模式真係如神殺神 個身郁撚到 跳舞咁 鞭打推踢 乜都齊

一唔去就搵位塞扮拉停

當家精選唔撚去就明明貼欄但轉彎就係咁推出去

個日佢場場落飛除咗尾場
我諗薛恩都古古惑惑嫁喇
貼欄省位可以衝 偏偏走出去蝕

我唔信呀 飄得甩四季旺 應該有二二三三

柏寶 去馬果陣係同唔去馬果陣差咁遠 竟然董事冇問過佢

何妖四場都有得騎

睇下13請唔請佢做主帥

肯請都要狗會批

呀拉有嫲幾場都唔騎呀蔡
識買了

13 去馬

今屆騎師賽冇美國騎師嚟

拉馬其實好易
慢一慢閘 走三疊 轉彎再踩上去
事後俾人問同trainer夾埋話試跑法 又搞掂

最緊要睇下班董屎買左邊隻

潘頓 忠心勇士 順勢寶 世澤之星 志在四方

我𢥧意 抽筋手打鞭

再出閘前搞搞震
照跑 輕鬆贏

佢戇鳩我屌柒佢
唔拎超班福星出面個位走入去塞
趁墟咩

你呢幾句咁頭文字D feel

「洪荒駿駒」黃皓楠，與助手的「任意駒」偕同試八百米，「洪荒駿駒」落後兩三乘跟隨，但見牠奮力增速，至最後三百米處，從外檔趕上挑戰，被扣實下未能勝出

渣ja

香江穩勝 即使你依家老弱傷殘 我仍然會買&陪伴你直到最後一刻

一隻鑲白旗，一隻盈嘉輝老閪都追多次，on9跑法

啱喇...潘頓你呢幾日玩得開心啲！

潘頓呢個禮拜停賽，同咗Nicole及仔女去咗泰國渡假，但你有你玩，雷神就梗係霸住馬場、盡情贏多幾W拋甩宿敵喇！剛剛周三谷草，雷神係咁意起個孖，依家頭馬39比34領先潘頓5場，嚟緊周日對手仲未返噃，雷神一於紮行馬再展攻勢，第四場「洪荒駿駒」小休一個月養足體力再臨，當然有機會再開勝門，另外第五場「雄龍」不明物體上次初跑泥地追勢好，雷神接梁家俊手亦要吼住。

至於後半場雷神手馬仲勁，好似第六場「福喜多多」人馬已經連勝兩仗，第七場「加州更好」剛剛只係輸慢閘，第八場「帆哥兒」亦係新勝分子，仲有尾兩場「上浦福滿」同埋「請跟我來」，莫雷拉如果執到3、4W，即係甩開潘頓近十場，佢梗係發夢都想喇，總之呢次周日，吼住呢位戰意120%嘅巴西將！

下周19位騎師訪港 最重布文 最輕日本松岡正海

嚟緊下周三（12月4日）谷草上演的國際騎師錦標賽，當晚九場賽事將提早於6時30分開跑，至於尾場開跑時間則為10時50分。

至於國際周賽事，共有19位好手來港上陣，當中最重磅係澳洲名將布文(124磅)，而最輕磅就係日本騎師松岡正海，佢最低造磅為110磅，真係輕飄飄！

騎師
申報最低出賽造磅

布文 124
布達德 123
簡國能 123
戴圖理 123
莫雅 123
麥道朗 122
麥維凱 120
蘇銘倫 120
莫艾誠 120
艾道拿 119
韋米高 119
連達文 119
李慕華 119
柏士祺 118
屈迪生 118
羅敦 117
紀仁安 117
川田將雅 116
松岡正海 110

【生命因你動聽】安國倫：我不會停留過去 我回來了！

前澳洲騎師安國倫，上年11月15日來港客串一日，卻因策騎「美麗寶寶」出閘落樓導致脊椎骨折移位及神經受損，不單止騎師生涯完結，現時更是半身不遂。不過安國倫意志卻未有被打沉，早前更加入澳洲賽馬電視台Channel 7 Racing任評述員，而其IG近日亦重新運作，他(團隊)上載咗自己囡囡、朋友等等相片，真正回歸網路世界與各位見面。

安國倫話：「經過呢12個月，我調整好心態，亦已習慣在輪椅上的新生活。我終可接受在IG發放自己的新照片。」「我背後有最強的支援團隊，助我走過每一步，當然包括我的愛妻。多謝你無間斷地重整我們的家庭...我對未來仍是充滿希望，不會再停留過去。我回來了！」

各位見到樂天性格的安國倫，勇於接受現在的自己，肯定衷心佩服，希望佢不久將來健康可以有進展，呢個世界無嘢不可能的！加油！

加油

一見到紀仁安就諗起佢騎人強馬勁

真係比面先嗌埋架仔黎玩

牙蔡國際賽嗰幾隻工夫都算辣
隔三個禮拜都要試閘

其實係咪國籍袋鼠就唔使問話

有冇留意到呢輪死嗰啲馬好多都係咸成個倉

隻蝦上場重60磅，唔減磅點得

順勢寶同世澤之星真係好撚過分
世澤之星仲要全熱門，賽後比人屌到
同沈拿一撚樣拎錯位，不過佢係潘狗，乜事都冇

呀蔡新馬出場 終於黎料了

莫雷拉激賞咪一樣

好似同鄉柏寶贏，知咩事啦

好吉利全程唔打鞭 讓牙拉激賞贏

咪係。。
當年太聰明嫡愛寶激賞豬左牙貓幾錢。。

呢隻方蛇屌左幾年

屌9容癌...你隻乘勢歡心又出黎呃錢

放棄左，跟左幾次都跌錢，仆街

原來嫡愛摯寶傷左
廢老輸左幾多落去

牙蔡 阿奠 派斯貨 派斯自己做埋馬主
四重加護

初出追咗三場 想點
乘勢歡心一口馬主

呢隻正野黎
次次熱次次輸

嫡愛 嫡愛寶 嫡愛摯寶 一代不如一代

d廢老一開跑就叫到死老母咁 上上上 頂住

走勢有進步即配雷神 幕後恨贏恨到出面

蘇偉賢(Chris)馬房周日派出五駒上陣，重點出擊棋子，必然是落在第五場四班1800米泥地的「雄龍」身上，今仗交由雷神搏殺，強配而來盡顯鬥志，此匹四歲馬由上季至今跑咗六次，未試過走入三甲，不過上仗初跑泥地1650米，以大冷門姿態卻予人驚喜，未段從大外檔殺上衝刺甚勁得硬頸四，既然走勢上有啟示，幕後立即部署增程出擊，且一早卜定雷神主轡兼過檔操練，花費咁多心機又點會唔搏?

今晨騎練亦顯露出搏殺手影，七時正，Chris相約雷神在機坪開會十分鐘，鏡頭吸引，而騎者今季仲未幫Chris贏過馬，只係得「帝豪寶駒」跑入一亞一季，相信佢都想盡快合作贏番場W拿，打破呢個疆局。

鳩嗌：潘頓！
同埋冚埋佢啦莫雷拉！

有場落雨僅輸大注左，之後打死唔賭呢隻馬

【曼迷手記】連格特鹹魚翻生 陳嘉熙都可以百X成材

曼聯昨晚在歐霸盃早場作客哈薩克球隊艾斯坦拿，由於篤定出線32強，故派出一班二線兵兼U23小將出戰，正選陣容平均年齡只得22歲，由「大師兄」連格特首次擔任隊長。

雖然曼聯最終由贏變輸，以1比2落敗，但首次帶上隊長臂章的連格特，表現相當醒神，更憑著禁區外勁射破網，收穫一粒入球，打破307日的入球荒，總算一吐烏氣。這位被球迷揶揄為「超齡新星」、「他只是個孩子」的27歲曼聯中場球員，近一年來表現持續低迷，被球迷及傳媒批評他沉迷IG，以及掛住在場外搞生意，似KOL，多過職業球員，近期賽事已被領隊蘇B，貶落後備名單。

幸好，連格特知恥近乎勇，以實際表現回應外間的批評。連格特曾表示平時自己好少睇報紙，所以沒有在意球迷批評，只會專心訓練踢波，仲話現時好多年輕球員，因為太在意別人批評，而影響球場上表現。

其實連格特的說話並非沒有道理，好似見習騎師陳嘉熙咁，早前被競賽小組遣責不勝任見習騎師，網上馬迷批評的聲音亦此起彼落，相信嘉熙正面對不少壓力，若不懂得處理，分分鐘愈騎愈無信心。希望陳嘉熙，能夠好似連格特一樣，抵受得到外間批評，趁這兩期賽事停賽，好好反省，專心操練，改善騎功，重新振作起來。

比駿王湯左個場我大注左

好記得

X號上上上!

之後:吊你老尾

個次聽到啲廢老話第一隻飛美麗傳承

老霍︰「上浦福滿」回勇

霍利時於周三谷戰憑「爪皇轟天」取得第七場頭馬，周日回師沙田派五駒參戰亦具分量，有望繼續增添頭馬進帳。老霍昨晨收操後表示，廄內馬匹的狀態普遍冒升，將會繼續搶攻，今次參戰馬中，他認為以「上浦福滿」和「上捕先鋒」這兩匹泥賽戰馬的機會最樂觀。

「上浦福滿」上季連贏三場泥賽後便未再上名，至上仗配莫雷拉出戰泥地一六五〇米終重入三甲，周日配搭不變跑同程，霍利時分析說︰「我認為『上浦福滿』處現評分負輕磅跑三班賽仍具競爭力，牠上季尾未能承接好表現，主要是因連拼多場後有疲態，以及狀態逐漸回落所致。從牠上場後追得季軍的走勢，反映狀態回勇，今次即使又遇上場跑贏牠的『蒙古傳奇』和『鵬神』，再加上還有其他此程好手，然而『上浦福滿』憑路合態勇及莫雷拉的騎功，我認為牠仍是爭勝主角。」

南非自購馬「上捕先鋒」上仗初跑泥地千二米後上跑第五，落後於頭馬「福喜多多」只兩個多馬位，周日續配郭能跑同程，霍利時說︰「按『上捕先鋒』的南非賽績，抵港後評八十分是太高，幸好上季至今跑過多仗後，評分已下調至合理水平，而上場其良好走勢後上接近，亦證明了合跑泥地。因此當早前遇上谷草賽事取消後，我便索性讓牠今次再跑泥地。只要臨場表現進步，『上捕先鋒』足以走入前列。」

最後，霍利時表示「皇龍司令」上仗表現進步，相信這匹法國馬已逐漸適應環境，成績亦會隨之愈來愈好。也因上季跑泥賽時本身未成熟及缺態，故落敗亦不足以反映實力。老霍謂以牠季初試泥閘的表現，應是可勝任泥戰。

十蚊注
跑完掉哂啲飛落地下

d廢老脾氣咁臭 財神爺都俾佢地趕走曬

啲廢老剩係識賭潘頓

d廢老真係好能無品 又成日用口水hi下張飛

最撚麻煩係櫃枱買飛個啲，買條位置Q都口lurlur，後面成串人等緊佢

然後投注站出面既垃圾桶梗有一個廢老係度摷飛搏下有冇漏網之魚

仲要d現金卷兌完再兌想搏懵

呢個冇見過

d廢老拎飛一定要拎幾打 驚豬唔切

每次見到紅字彩票不中都會心微笑

苗禮德奔父喪趕返督師

苗禮德的父親Terrance Millard，上周三在其南非開普敦寓所逝世，終年八十九歲。苗父的喪禮已於當地時間昨午在St Oswald's教堂舉行，苗禮德飛返奔喪，待處理好所有有關事宜，便會啟程返港，並將於周日沙田賽事入場督戰。今戰苗禮德派三駒出賽，「龍城猛將」和「翡翠綠」都由蘇兆輝主轡，「神乎其技」則由莫雷拉策騎，悉數強配。

三場第2都輸短馬頭 橙

唔鍾意出頭

上季煞科買咗條位置Q過關 幸福笑容加埋佢

幸福笑容贏咗就唔見咗佢

奧雲講英超列強
沈大師講曼猁
少林隊vs魔鬼隊講大細
Ben蛇講六合彩
西甲介紹

投注站節目日常

仲有東方燈水

召喚唔鐘意競爭既添法寶手足

唔係腎仔call馬真係唔願再賭 沙拿叫到死氣沉沉

國際賽特刊周日起派發

浪琴表香港國際賽事於十二月八日（下周日）在沙田馬場隆重舉行，為使馬迷能更深入了解各參賽馬的實力，馬會特別編印了一本《馬匹往績特刊》，將由本周日起，在各場外投注處及兩個馬場免費派發。數量有限，派完即止。馬迷亦可於下列馬會網頁下載全部內容。

Call馬界賢仔尾機到

真 果種聲線 節奏 激情 已經係世一

投注日1:00準時入投注站睇午間新聞 之後聽著胆識過人音樂響起 再見到三位主持簡直人生一大樂事

七場泥都賭果d應該病態賭徒黎

想大注探險家

牙添係一線馬迷，鐘意近距離睇賽馬

至上仗配莫雷拉出戰泥地一六五〇米終重入三甲
邊份報紙咁on9 明明係巴度10倍P

繽紛遊戲嗰場 與龍共舞又拉

三條何妖win過關算

果場我買左
蘇狄雄塞足半條路

大能把人賭啦 D海外賽事個個唔知頭唔知路咪又係咁賭
馬會開既話試閘都企滿哂人係度賭

鋪鋪都投注額創新高
我都係口裡話泥地剋人憎，最後咪又係賭

泥地睇啱賽道形勢幾好玩

真正馬迷一定係睇馬報 用筆圈起心水

龍船鼓響

何澤姚本輝

呢隻一定要重注P

平磅都敢買咁癲
日本隊唔計波斯劍客 其他三隻都唔小野

淨係睇上次輸美麗傳承一個馬位都試曬應該點跑
加埋何澤堯加乘
都無得唔買啦

潘頓為咗一隻馬改機票提早趕返香港

「歡樂之光」今晨試閘輕鬆掄元。

上屆國際賽香港盃盟主「歡樂之光」，今季跑兩仗表現一般，上鋪更大敗廿二個馬位，搞到競賽小組要勒令此駒試閘合格先可以再次上陣，馬兒今晨報名出試第一組1200米泥地閘，如果唔合格，下星期國際賽想衞冕香港盃嘅夢想亦泡湯，所以今朝羅富全馬房成班手足及其他在場人士，亦聚焦此駒身上。

主轡的潘頓何嘗唔著緊，佢停賽至下周三先可以上陣，原本同家人在泰國布吉度假，過兩日返港都未遲，但為了此駒試閘，也要改機票提早返港親自出試，誠意十足，不失為潘一哥稱號。

「歡樂之光」今次試閘無令人失望，出閘反應敏銳且迅速帶頭領放，更一放到底掄元，以短頭位壓倒「紅衣優駿」及「跳出香港」，相信可順利在下周的國際賽香港盃參戰。

雄龍情緒集中

周日有份出賽的馬匹，昨晨到大跑道作最後試跑者，大約有五十匹左右，「雄龍」莫雷拉試八百米，在受到約束之下沿欄而跑，腳法嫺熟靈巧，走勢活躍，情緒集中，勇況與日俱增。「請跟我來」助手試八百米，奮力增速，生氣勃勃，出腳矯捷。

喜盈運老而彌堅

「喜盈運」蔡明紹彈閘，應聲而出，奮力掙扎，火氣旺盛，步伐穩健，老而彌堅。「鞍歌」助手試八百米，自動加速，神態生猛，步活且勁，勇況持續。

「當家猴王」薛恩彈閘，迅速躍出，反應良好，惟跑來腳勁平平，氣勢欠旺，狀態未勇。

明月千山 MOON PEAKS C403 高伯新 文家良 29/11/2019
程生咁麻叉煩既

何良好撚狗 搞完一個又一個 （沈拿 亞滇 蘇狄雄）另一個成日想搵食既練馬師 到真係唔贏唔得就搵雷同潘

架仔真係好撚有自信

產自新西蘭在港獲評52分起步的「高能量」（馬主乃高友勝賽馬團體），是過氣13屆香港冠軍騎師韋達掛靴開倉後，第一匹進入韋廐的賽駒，可謂別具歷史意義。
蘋果JM9

蘋果係成日潤鳩13

講事實啫

韋達吊打笑面虎

肯撚定同埋d土炮19藍絲老屎忽肥鬼婆良之流
夾埋夾鳩達子

有個達字都唔是好人 韋達 達哥 馬達 莫拉達

愛狗即將炒 波馬迷happy friday

我達好人黎
一隻手五隻手指
另一隻手一條馬鞭

馬鞭 Gay

唔好炒啦 希望永續愛蛇同so b

呢個只係netkeiba而家單純跟人氣9排,過幾日肯定唔會咁
例如主席短途獎爭分係日本仲熱過香港

咁多報紙佬吹奏隻雄龍
泥地邊有咁易估

個個都唔買 最後中左

船冇人搭所以唔沉
壽臣果啲多人搭所以就沉

刨馬又睇到一隻阿般神級發揮

何良8捷千王唔玩 喼神550萬拍賣馬拉倉

馬會公布兩駒退役，分別係何良「威先生」及高伯新「飛騰之星」，前駒係8歲拍賣馬，獨步谷中一千，贏過8場都係喺呢個路程取得，拍賣價370萬攞到獎金647萬，絕對係拍賣馬之光。至於「飛騰之星」就跑過四次未上過名。

而另一匹拍賣馬「明月千山」就由高伯新過檔文家良，呢匹拍賣價550萬嘅4歲馬，跑過兩次都落第而回。連退役嘅「飛騰之星」，高伯新一日內冇兩駒。

「明月千山」轉投文家良。

明月千山有料 就快食得

大摩幾時上連登出水

如果佢走去YouTube拍片,你估下大摩定係梁定華多人睇啲

香港運動員唔係垃圾！仲好勁揪！

本地騎師出戰香港國際賽的機會向來不多，何澤堯卻於下周日四場一級賽均有坐騎，反映這位29歲華將，騎功受到各方肯定。大賽之前，何澤堯下周三將代表香港出戰國際騎師錦標賽，與戴圖理、莫雅等世界一級好手同場較技，且看他能否挾住連贏四期的旺勢，於周日沙田賽事贏馬壯聲威。

何澤堯四場國際賽坐騎分別是「美麗滿載」、「龍船鼓響」、「跳出香港」及「好好瑪」，昨晨他就為其中三駒出試大閘，做好備戰，力爭個人首項國際一級賽勝利。至於下周三國際騎師錦標賽，何澤堯則連續兩年代表香港參賽，他謙虛地表示自己進步的地方還有好多，最佳學習場地莫過於在場上，親身與世界好手同場競技，近距離觀察及感受他們的強處。

大紅包展現好鬥心

何澤堯今季成績愈戰愈勇，剛周中谷戰替告東尼贏出「興惑」後，本季累積17場頭馬，並連贏四期賽事，僅落後第三位田泰安2W。明日沙田賽事，何澤堯手執八匹坐騎，近績較佳應是第七場「大紅包」，近兩戰在三班田草1000米直路賽跑獲一冠一亞，上仗僅以頸位之差不敵「極速前進」，今戰排8檔仍算有利，有力反先。另一匹呂廐馬，角逐第九場泥地1650米的「好鬥心」，何澤堯也抱有期望，他認為這匹北半球四歲馬正不斷進步之中，且曾在英國兩勝1600米膠沙地，今番增程跑1650米，比起上周六泥地入位之1200米更合發揮，有望爭取更佳名次。

無左個可靠牌仔 大摩今年都幾難冠練

6場泥地
石哥

角球大無咗支扶手棍

潘好撚醒架 佢對品字位好撚有心得

唔係 你睇下上場幾撚癲先

美麗滿載都唔係講小 場國際賽抽個中檔隨時有得贏 你睇上場

馬匹易名 – D219

應馬主要求，烙印D219號馬的中文名字已由原來的「海島財子」改為「海島材子」，而英文名字BULLETPROOF則維持不變。

所以我唔信有第五隻威脅到預賽頭4名
2 3名久休hea跑，第4名無啦啦變左後上馬
仲未計第1果隻贏完變潘狗

何妖有無機G1破處

唯一一隻翩翩
強配莫雅

四季旺

佢係爆條直路 追得幾多得幾多
忠心勇士會有步速俾佢追

講經咩
上季隻蝦咪又係無啦啦正賽bust左

睇每個人點評忠心勇士
覺得忠心勇士係短途版既步步友咪點跑都贏
覺得有暗湧既咪btc>蝦>滿載（機會）

翩翩紅衣睇落無咁fit
帝豪就騎落去無既
四季旺唔覺得會殺到

不過都要睇排檔啦 除咗忠心勇士放頭跑法 其他一排外檔都會秤低啲 快鬥快走外疊好蝕

忠心勇士唯一輸果場就係出閘唔夠快全程走生位
會唔會隻馬唔太識追馬一放唔出鬥心未必夠

27/11/2019 12:27

全天候大跑道昨天進行了翻土工程，翻土深度為五吋半，以減低跑道表層的硬度。此項工程完成後，如天氣無大變化，跑道狀況料與11月23日賽事舉行時相若。

又一放到底的日子

牙拉之後場1000應該有教到隻馬，好似個場出閘都唔爽

阿蔡咁多隻馬會唔會仲on99咁比你忠心勇士放得咁順
隻蝦唔會再讓啦
睇形勢都似係爭分 當然要睇埋個檔

唔覺得爭分仲係top fit
短途馬 近年得友瑩格7歲 係老退啲都照贏

我又唔覺爭分退左喎 上場久休初出 跑落都ok 推番去top fit忠心都未必走得甩佢 旺蝦王同樣case
美麗滿載上場係有驚喜 質新馬唔知會進步幾多 忠心勇士騎法好難出錯 要睇亞蔡會唔會用天下為攻去燒佢
之後都唔洗諗 踢過預賽都好難反先 冇跑預賽既大藤王四季旺有飛可以拖下
成場應該都係平平淡淡 呢幾隻走唔甩

杏目退出左
走去報瓶堆日本馬仲有冇得轉軚

講個笑話
香港狗會

唔關事啦 尋日晨操完又發燒

川河:中伏

下集winning post杏目健康應該改到C以下

邊關事,入左檢疫營就唔會無事幹無啦啦退
隻馬健康真係麻麻

杏目變魔術 變到得返御用畫匠冠軍車手
馬會中哂伏

勝出光采表示被無視

最慘係買左機票黎香港睇個班架仔

變魔術就馬會自己on9既,本身都冇人期待
between杏目好似直接休到下年杜拜

冠軍車手都勁嘅

屌喇聲仲諗住入場

係囉仲有呢點,真係想退肯定晨早講唔會玩9埋自己班fans

今年國際賽搞搞下變左joke

冇左杏目成場盃都冇隻有冠軍相

論joke今年點都係日本盃第一

無隻對上一場贏G1

其實依堆香港馬都開始睇到悶
幾時先肯出國跑下

時時話跑杜拜
今季目前為止亦都真係比上季跑少左場,唔似傳承一樣跑咁多結果9up味咁濃

摸摸頭話忠心勇士去跑阿喬斯 聽住先好喇

大摩最後一年似去盡 一係冠練一係海外G1
又唔係冇可能既

佢一定用盡
係馬主唔知肯唔肯

佢唔係話會退休前返一次日本,去跑高松宮好過啦

簽臉迎人個馬主(同時係杏目一口馬主)訂左機票同酒店而家退唔到

香港盃戲碼一年衰過一年

建議起碼今年瓶同盃既獎金交換

過黎睇下香港人逆權運動囉

金杯 司馬 女皇杯
好辛苦

跳出香港何澤堯有無機會偷雞

告仔唔係話隻馬金盃同女皇盃隔太耐所以個態落左咩?咁而家岩哂啦

F

呢家香港ge環境
搞得成都算成功架啦

唔係去跑珠峰咩

剩睇衫，當住冠軍車手係先

另外都仲有其他日本代表ge

會唔會2020都就到仲2兄弟

難D瓜除非佢兩隻又突然回勇

莫雷拉

不如邀請返聖靈之都嚟

寧願叫陸寶去跑

杏目唔黎入場人數少3分1

禁樣送左個黃金機會比跳出香港拎G1
方仔何妖或成最大贏家

方仔贏哂
想要G1又得想要錢亦得 銀河我來了

歡樂之光其實仲有，上季尾都仲響前列返
上場係輸蘇兆輝垃圾發揮

佢一單騎放出黎可能又放到
快步速可能又搞死添滿意

川河尊駒同達龍駒調轉得唔得 一隻上左2400 一隻落左2000

睇番大佬個生涯
隻馬都係預搏埋今不過佢好彩在無好似大佬禁比摩法幻影狙擊足禁多場
元氣無點大傷

屌 出閘係幾平排

屌，不如搞幾場五班級際賽算啦
叫啲堅離地啊，醒目快駒，競駿飛鷹出來跑咪得
一堆垃圾馬係度爬夠哂好睇
好過睇來睇去果兩兄弟

唔會喇啩，馬克羅斯前一次黃金機會都贏唔到，歡樂之光上次輸成條街

馬克羅斯快放做步速底出劍追聲

大佬屌打明月千里啦

呢兩隻馬跑錯就會輸條街
未必復活唔到
不過心理上唔想豬肝冧庄
佢無資格同加州萬里齊名

跳出香港佔先，福嘉旺旺幾個箭步已經拍上來追佢

場場都比大摩派馬燒
香港金杯場馬搞到頭三名都爆左
相比歡樂之光好少比人搞

聽日點買呀 痴線

大摩都唔算燒佢啦
金盃fight back我j到依家

除左香港杯，魔頭場場都派d活力歡騰喜連彩星出黎鬥燒然後輸條街番黎

事必獲利 p 谷草轉泥 泥地有上名績
搭雄龍？ 莫雷拉肯超磅騎 禮拜三 醒目快駒 第二
方 光頭 師徒Q?
不過有啲冷到唔似真
當我鳩up算

連正賽都搵NIGGA
不如一齊燒乾俾欄主圓何妖贏算啦

點解唔用返巴度

呢場咁亂 不了

睇topic以為傳奇又出

佢騎大佬真係騎得特別差
火車都好過佢

咁熱既都係大紅包 堯 騎呂啲熱門似係比較穩陣

無杏目好灰 其他外隊勁唔勁

又係達龍駒真係悶

冠軍車手同綵衣 當佢係杏目咁睇

跑贏過杏目

香港盃仲有咩看點

馬克羅斯對歡樂之光

巫師杖當變魔術

告狗即刻幫陸寶興惑報名跑盃啦

無我跑係失色好多嘅

1隻拖哂

凌駕24蚊W

呢隻全世界𥄫寶

睇佢試閘係幾勁，但係試從化閘
仲要初出1400，24蚊真係睇得幾高下

好鬥心大熱

紅衣好似番生咁喎 之前啲閘都冇試得咁靚喎

今年場盃真係搞撚笑 戲碼差到大熱隨時勝出光采

新天下為攻

同全盛比都有八九分水準
我諗六爺都谷盡一鋪打呢場三連霸戰

其實紅衣或者BTC咬到忠心後面 又未必唔係無得跑既 此終一級馬就係一級馬
上場G2講緊咬住係後面係首映 再後一格係天下為攻
咪令到忠心勇士無一隻馬埋到身

春秋制霸

呢隻實而不華，其實唔錯
不過2000米連時時縮落黎都可以屈機
豬肝又無大佬禁堅
真係蜀中無大將，要靠跳出香港

請跟我來

跟唔跟佢好

連嗰隻重心都驚甩拖

廢老呃錢馬

個名好能挑逗

廢老輸到去尾場見到莫雷拉1檔諗都唔諗車落去

d廢老次次睇完尾場即刻爆晒粗 死死氣離開投注站

又要等下個月啲生果金
飲茶都冇錢埋單

佢冇4檔以內建議唔好買
就算松崗同隻馬夾,我都覺得佢本身水平唔多掂,檔位差D就攞唔到位

狗會不如夾多兩三隻後備外隊馬黎跑盃啦依家柒撚到乜咁

嘉應精彩 個檔衰+133
合衷共濟 一檔又熱得濟喎

難啦而家仲要編排D飛機同檢疫,冇時間

一係check返邊隻係香港既馬以前係外地跑過G1上到名既叫練馬師去報埋佢囉,至少呢班(曾經)係高班馬

延遲報名係好啲，依家係陣容失色

HKIR對外國馬有報充(延遲)報名,但遲極都要21日前因為要安排
不過香港當地馬就唔知了
快速Check返至少陸寶同喜蓮彩星係外地跑過中距離G1上名(後者贏埋),狗會即刻去問告仔同大魔肯唔肯啦

合衷共濟可能係全日最穩
其他唔識

老老豆豆，狗會揀馬又係on9，比哂14隻咪得，揀馬黎做乜

應該好多係本身避杏目

不過睇返近年反而係香港瓶D馬陣容都好強
狗會應該考慮係咪將瓶既獎金再加多D會更好

大眾歡呼唔用潘係咪可以唔洗塞啦

場香港盃係變咗G3戲碼

跳出香港邊個騎？

星期日啲馬廢到唔想買

何妖

都唔係既，有兩隻係19年贏過G1

我估跳出香港或者巫師杖

不過講真，今年香港盃水準低主要都係因為杏目臨門發燒，唔係先唔講香港馬，瓶果邊迪雅卓肯定會跑盃

後備補出機會來了

無用，你睇狗會一年幾多2400米比賽就明
講撚左好耐既泥地一班賽乃至三級賽都無

點解日本同韓國都有泥地級際賽，作為成功有本地馬贏到國際泥地一級賽，點解唔編排賽程去發展泥地

應生歐洲人緊係WFC泥地

添滿意好似騎得返

係布文先識點騎

泥地賽道偏差大?

馬會特登編多啲四班賽比肥鬼燉馬

你唔好話泥地一班 田草一班都小之有小 泥地一班1650你自己諗有幾多隻想跑

Phone in 對黃金甲

因為田草一班不如去跑G3

以前國際賽日有場一班千四當係安慰獎
屌你而家變四班狗餅

往年好多明星馬贏呢場下年就贏大賽

其實變做泥地級際賽好過啦

一班草地2000米

搞得泥地一班同國際賽，我就唔撚信馬主唔會入泥地賽駒喇

以前三和福將果期有一班泥地

R5

係啊屌 準備就緒又有 搞G3泥地好撚過啦

明月千里 閒話一句

明月係國際賽日2班1600
果場有鷹雄同明月千里一出即勝

一班1400同華商會杯相距太近
應該開高班直路賽或者高班泥地有吸引力

Tim滿意大熱啦

高班長途賽唔夠用

問題係相對 泥地二班都咁少 點會有一班
你肯加泥地二班 慢慢推埋一班 比下平湖之星 精明才子果班馬多一條出路 可能搏到多一隻好好計 我信馬會肯加 自然會有人買馬番黎跑
烽煙四喜要跑埋馬會一哩 好地地一隻泥地馬 可能就比馬會陰d陰d咁磨走哂d鬥心

r1. 13號

聽日啲馬見到都唔開胃

d廢老咪又係死去賭

睇阿蔡d新馬晨操咁贏

準備就緒 phone in 逍遙自在 黃金甲

聽日我冇馬騎

走啦

去邊度旅行

俾志叔特訓緊

想幫大家贏錢

迷陳講心唔講金

威哥今季化身自購馬之王！

自購馬比自購新馬難練，呢樣已經有共識，始終PP來港評分高，而且外地已經跑過，要重頭適應香港水土及操練環境，咁多難題擺喺目前，要谷番起唔係人人做到，好多下游倉或者搏殺唔順嘅主理人，贏一隻半隻自購馬難比登天呀！

不過今個季初手風極順的呂健威，自購馬卻是一隻贏完到另一隻，好似英國PP「幸福笑容」成功跨季三連勝，現時經已上到90分，跑硬四歲大賽；另外日本自購馬「錶之銳」，近日亦都響泥地狂勝開齋，完全入晒正軌呀；而剛剛周三威哥另一匹「好好學習」，今季在港首度披甲，結果兩仗分別得季亞，睇嚟好快坐正，呢批呂廐C布自購馬，成Lot都操得好應呀，周日仲有另一隻C443「好鬥心」再臨，出自Holy Roman Emperor名種擺明中長途貨，上次千二睇腳法完全唔係短途馬，都成支箭衝入第三，拉士22秒53更加唔係講玩，今次泥地一哩定必更啱追，隔一個禮拜匆匆上陣要補中了！

方蛇大字標題 翡翠綠大眾歡呼飈驥

方蛇第三場又引用單打獨鬥，賽績優秀既理論

懷疑拿蛇有份打電話上去

又有得比阿蔡騎

大家有冇收到 好想換

而家好少講d金句

又想買乘勢歡心 有冇人阻止我

鳩買田雞騎王算

探險家真係值咁熱咩
上場都追唔到

幾時公佈super馬膽

呢隻就係我地既super18馬膽

3歲初出1400

18台牙kit好撚淫

有線18馬膽 仁者荃心

咁熱好難做威水喎

你見梁家俊廢撚過西就知

凌駕真係咁超?

睇血統係

見都係最後一課閘先吸引些小

蔡一出即勝 跑質既姐 操幾下就算

用埋雷神
應該有料到嘅

尋晚係白石角撞到何澤堯，話自己fit 到漏喎

俾鱷魚咬

😂😂😂 騎師王囉咁

淨係佢fit唔夠喎 佢啲座騎fit唔fit先

翡翠綠18馬膽

方蛇：SUPER馬膽本身想俾福喜多多既，但今次俾隻有分頭既大家！

登登登登，翡翠綠

呢隻係ok過福喜

方蛇話好分架啦

上季阿蔡堆新馬都係差唔多依個時間上力
啱架啦

隻1呢個人呢個檔跑多200米

上次咪縮入欄 交左段追勁
今日應該唔保留

呢隻好藍天兵馬feel
雖然佢冇漏閘

睇個勢，凌駕今日應該已經最抵賭

咁不如唔好賭算啦

c+3
田雞
11檔
133

瞓覺保平安

握手位

冇人出水

同有友

今日咁撚靜 班大蛇呢

邊衝線邊企邊握 jeng

今場唔賭
不過睇飛初出1400 10檔都咁熱，贏得下場都係D 17-8蚊馬

同有 win

嘉應精彩發財福星

田泰安騎師王

直接買田雞w

發財福星

真 一係影都無 一係贏甩晒

133 11檔 田g c+3

下場泥地又唔賭 r3 1號垃圾賠率又冇得賭
瞓覺算

仲要後上馬

希sir第一win

無15倍都唔買

1號win

田雞咁都贏到證明佢今日會爆發

鳩賭先

忠心勇士
美麗傳承
鷹雄
常感恩
安采
錶之智能 +
不羈的風 +
天外天 *

買咩

跟大戶要雷西算

乘勢歡心學平湖之星

同有有

麥道朗咁垃圾，廢過貝力斯

3.5 點買

田雞有無咁大隻船呀

凌駕回飛

豹子膽算

跑咩

隻發財福星唔斷

發財 達心

兩隻大冷腳 賭西咩

隻凌駕片黎片去

3...綠格q

田泰安你快能啲死啦

連贏位置Ｑ 1 場 3 發財福星 拖 5 千金不換 +
7 勁力威龍 + 11 同有友 +
13 精彩千里
POLI

針

又嚟何良巫顯東

凌駕下場起筷

又慢閘，又嫩水

唉屌好彩skip左無買 如果唔係實一棍8

方馬房

勁力威龍 跳舞咁

見佢回都知收得皮

發財福星反而有 全程外疊

第一場就爆

頭場就爆

何良下年仲續唔續牌

冇散到算係咁啦
下場跑1200應該冇問題

韋達啲質新馬

3,13 都位置Q都肥呀

屌部能又爆到痴線第3

直路有一下以為撻得著

隻同有友放到咁撚快斷係正常，但隻發財福星都幾癲

1700pq

上場

郭能真係好撚陰濕

田雞直路係唔係想步沈拿後塵

呢個廠都係閪架喇大家都知

估唔到佢會放，屌

有料到
仲有冇

右三條女

直路頭幾步都以為真係有，不過封一封就唔多保持均速

巫顯東何良稍為無咁冷都砌㗎喇

重注何妖騎王

樓主啲標題馬好撚燈

呢個倉真係唔撚識，砂漿邦呢D又可以突然跑番好，ON撚9

東東 何良 黃金組合

一熱又浸死你 衰撚到仆街

我屌你老母 用左雷拖巫

梗係啦 唔係點會搵蔡神仙燈

易勝相吸前一場贏緊1同11
仲要放頭馬 點解可以冷過另外兩隻

合埋眼賭合衷共濟算啦 其他場次點賭

騎師問題?

協力神駒會唔會太抵玩

中2隻冷腳
雷神第4

每場賭十蚊算 成堆垃圾想呃我錢

薪勇一定要賭，加左個罩試既泥閘全部好

威震天 輝哥掂唔掂

horse 畀 dog 賭嘅

賭偏差既賭易勝相吸好似好啲

婆娘係咪要搵錢俾安家費

萬霸駒 聽個名好陰濕仲要田

非同凡響 東東繼續支持

中左你就心痛點解唔買大D

唔中就心痛點解要買

樂無極再唔贏就做狗餅 W可以買下

唔知有冇2倍

好多廢老俾你激死

下場買咩

1 12 q pq 過關變倍器

我迷失在這場賽馬遊戲

12

今日仲要轉返 Sabrina ，條tb女收皮

簡6號：博下冷啦

田雞 唔洗唸

向前看

探險家重磅外檔

我拉

雷神

1拖5-8-9-11 單T

何妖騎豬王派兩個100

試少少非同凡響
輕磅加東東手風順

ok

想要易勝但係巴度

我

r2. 5號

Lm

巴度要賭佢去唔去馬

威力

跟

LM

一堆四五班短途搏冷馬啦

蔡頭

lm

1

25蚊

G持

隻盛勢做乜鳩

輝哥

協力神駒收停

向前看一步都冇

泥地放頭

馬王輝

無得追

又俾雷狗殺q 賭閪咩

泥地識買了 真係一放到底日子

改名向後看

笨輝冠練

我燈閪

講個笑話，鄭俊偉強陣

收停唔賭算

陳蛇真係好撚廢

又話賭12

我都拖咗

反左手做腳 用1膽

協力神駒

禁到慢哂，仲要5班泥，睇多場先

盛勢全程外疊

馬王輝唔止係贏仲要好分

強制退役啦協力神駒
連續兩次完全無競爭力大包尾

西震天一唔用陳sir就贏

威震天 易撚到

標題馬

嘩條女正喎

條女似大陸妹幾靚

火車-2仲勁過陳蛇-10

大陸mei？

探險家幾時出頭

個造型好big6

冇買三重彩

方蛇兩場心水中能哂 勁到仆街

之後個d要咩

隻盛勢沿途望空都第五 肥鬼好快食得

笨輝

唔知佢臨場俾 可能轉左

下場重心

換潘頓熱食

講

今日所有1號熱門嘅馬都唔會贏

師兄 邊度有得睇啊

想要柒俊

Mytvsuper 都唔識唔好賭了

火車指定第二

全世界都賭胆大威猛
邊有得唔跟

潘明輝2.1幾耐無試過

真係無

劉志強第三場重心場次 2 1 12 3

又黎希蛇x姚本輝。。。

點解毒楠廢左咁多

太陽戰馬win

潘明輝=熱倒冷去

一跑完 班廢老即扔飛

食嘢報平安

咪係呢場要蘇兆輝好過

希威森今場要破處

賭多兩場好出去尖咀啦

田雞好垃圾

佢行返黎

今日應該好難買

希蛇開唔開到齋

R3
1-2-5-11

1-2-7-10 互串單T

1 2 12q

16蚊

森哥

1 5 8

跟跟

細潘咁熱

1 - 4- 12 q

4

以為太陽戰馬殺得

中了

方sir 又中 thx

屌俾隻太陽戰馬攝住咗

大潘停
細潘carry

毒男打到飛起都係追唔到

高質馬

幾時死

呢隻野真係好力短
連谷草都可以最尾幾步停哂

方蛇又中

跑乜thx

玩得好

買左 2 7 位置q

雷神落第四啦屌

班廢老踎曬係投注站附近地下拎住份報紙度馬 仲要食住枝煙 chill 能到

你呢

今日綠格黨大敗

方sir 又黃尸
屌港豬扮訓

蘇兆輝個隻咁搶口又拉住 有都變冇啦

沉拿場場第四抵你俾人重罰

太陽戰馬谷草五班一千最後機會

屌你今日好似贏好多

趕住填入數紙

條撚樣快啲躝返意大利

玩得好俾佢燈撚左啦

呢場真心要夠爛賭先會買

方蛇又叫人唔好孤注一擲

d狗會職員都幾識賭

方蛇串條撚樣笑死 梗係計泥地啦

砂漿幫

11行圈好似幾靚

八心之友

漸信龍駒
肥鬼隻盛勢落班都想搏命，呢隻又落班笠個罩
仲有隻連利福將又笠個罩，似似地樣

勁快步？

下場跑 5 7 連贏捐500比星火

巴度部能

今日係唔賭都唔會後悔既一日

天皇巨星

Gun

4 - 6 - 12 p

2-6>1-5-7-12 四連環

追田雞

勁快步wp

呢場有兩隻馬要留意：

為你贏

砂漿邦

田雞

飛得

Fuck

收到

今次堅料

識馬

屌勁快步一步都冇

.......

薛恩條撚樣真係搞笑

11吊打

方sir又中 癲撚到

爛尻扯蝦馬都羸條街

跑道衰撚到仆街

笑到梁家俊行古惑

佢好撚fit，贏到你唔信

點解蘇輝可以放唔出

竟然11檔放出黎跑 勁快步6檔留

唔想追佢寶尾

跑乜

買左6 11 位置q

部能無Q

個地買哂放頭就得完全無得追

點賭 今日嗰場地咁樣

條泥垃圾到，比隻場場都喘既贏甩

方蛇今日咁能勁

點解你會覺得放得出

6個馬位笑撚到

5 7 jump

係...

比狗賭

邊有人好似我咁撚柒，威震天做膽冇腳中，wp冇買，䲔林天下膽拖腳又唔中，wp又冇買，唉我究竟做物撚。。。

今日係咁爆冷

埼豐 劍聶風
好好利高

方蛇重心中

因為你

得啦 叻啦

放馬過來了

新手 想問佢乜水

你可以出返去

劉志強都唔識

紅海灣！！

你出返去啦一代宗師都唔識

屌 我11拖左隻6

跑咩？

起雙飛俾代支好溶

呢條片真係經典

六隻俾四隻P都唔中

岩岩又特登搵多次嚟睇

4-7-10p

由決定買 11-12 最後買左3-11 博爆勁d 仲7

方蛇做夠威水未呀屌

1800唔信都一放到底

講完方蛇未 其實唔想知

9號第一隻飛

潘明輝騎豬王派兩個500

借d椅又講多次中q

喜盈運

500

我想問

我有線已經睇方蛇，居然話唔好講

有冇水？

羅富全巴打打救我未

王者再現win

田雞 雷神 做愛q

今埸田雞

方蛇 奇風

想要4號

徐雨石好少係盃賽拎盃

蔡俊燈：簡馬喇
廣告快啲播唔好比佢講

呢場直屌雄龍 win算

王者再現

大塔

追左兩次

gum

隻1做乜

Sure win既馬

兵貴神速收錢

佢跑緊了

1 8 12有feel

沈拿

1 cashed

買少隻 爽

冇左lu

同路

咪收左錢囉

14 贏緊架咩

佢運好滯 有冇拜神呀沈拿

4567

等收錢

威利熱流落班食得

我拉生勻未

上年跑跑下夾腳又停賽

皇龍司令

3 4

巴度爆

雄龍上場已經走晒光
今場配雷神，又出皇牌，都知咩事
3甲一定有

你望下雄龍馬主
冇得影頭馬相點交代？

識買了

亂局要雷狗膽吃餐啦，一定收硬

我跳先喇！

放馬過來 一放到底

仆街買撚左先出...

今日咁既形勢，雄龍都咁既飛，點到你唔賭

我屌

6 8 10 13

事必獲利

上場大冷第四今場變大熱收到了

又放頭放到尾

蕾拉不如死撚左去啦好撚煩呀屌你老母傻閪

屌 連1800都係冇可能追

都係1 1 1 1

跑道

大佬彪

屌

仆街，真係有3

Siu4

真係唔信邪又一場

皇龍收錢

泥地比狗賭今日
唔撚買

我都輸到失控

完全冇得追

放馬過來咁靚位都唔放？

跑咩 唔該

劍聶風

屌你老母閪

一睇到劍2風放到 就拿拿聲排隊收錢

12,3

12 3 9？

葉楚航包尾了

劍 黃龍 加洲 南寶

屌
場場買放頭得啦

12 3 6 9

又係陳蛇贏過 換走陳蛇又贏
威震天
劍聶風
迷陳點解釋？

唔好質疑冠軍練馬師

個地偏得咁緊要

support，嗰個灣蝕能到豬西咁，仆街

教馬

中一場夠輸一個月

蘇神
陳蛇食c

屌你

呀拉
今日好廢

三場泥全部都放頭就win

完全無得追

教馬
唔係陳蛇教馬
今日邊有得贏

你話我知下場邊隻放頭

轉彎跑三疊屌佢老母

下場邊隻放呀屌

搵定工都得
試下撈賭莊囉

就係唔信邪冇買放果隻錯過呢場

我陳教馬留比下手

屌你下場雷神1檔福嘉多多點撚樣輸啊大佬

雪茄張期票好似兌現左一半
陳蛇嗰次佢話劍聶風今季仲有兩場

信自己終於中返場

莫雷拉我屌你老母

郭能今日

陳蛇知自己停賽 隻馬換人咪有兩場

田雞走去燒自己契哥得唔得

慘

琦豐

好似冇講限今季

收皮了

咁既偏差 牙拉出閘快仲會唔會比人埋

今場又邊隻放頭牙

後面仲有冇

順勢跟前 咩都唔理

1800都可以偏差大到咁 全程2疊放頭都贏幾個馬位

割撚今場贏得

又係要追

邊有咁多 佢開季到宜家贏過幾多場

all in多多win

福喜多多近態Fit 爆
1）近期同程泥地連贏兩場
2）黃金一檔，放頭前置跑法，食正今日形勢。
今日根本冇得追，放到就贏
3）冠軍騎師莫雷拉

你還有其他選擇嗎？

正 揀少隻

已買
一齊贏到馬會爆廠 !!!

好!

瑩之光P

見到你個個post要停一停諗一諗

川田將雅終於今年係贏左場G1黎香港

春風得意

川田訪港前終於執返場G1

今場邊隻放

冇得追咁，照買？

福喜多多

今場睇你地有冇運

晨曦巨星

箭神寶！

叫座力

5拖23

8拖59

箭神寶

跟呢隻

好想要埋好友無敵

走撚埋

5拖1-3-4 單T

全日重心 1 4 10QpQ

1 3 8

笑春風

龍城猛將

方蛇：心有所屬

好

清算又綠格 shit恩

2有冇得研訊

頂唔到

阿鄭部能3T

屌你泥水第四

部能今日場場搏馬

1號有無騎過

郭能

披屎能笑死me

咁多隻慢閘

Thx

又超撚

搵人開定新鋪

1同8去左邊

瑩之光漏閘，龍城唔知咩就800米無咗，單t跑咗300就撕飛

部能

屌你田雞 直路就唔騎

隻1號跑乜撚？

今日買熱門贏好過

2 3 慢哂閘

雄龍

田雞（缺席）

點解會咁㗎，箭神寶咁快散，又話場場1 1 1

最尾冇要郭撚 要左精算，唉

好友騎錯 以為佢轉出去追 係入面塞

落小器簿

我楠差兩步
比返個位置我算咁

箭神寶又放唔贏 好友又冇p

嬲 泥水

今日中 鯉角天下 同 皇龍 仲贏緊800

識轉腳贏甩啦屌，跑到跛撚咗咁

潘明輝第幾

沈拿你睇下狄狄仔啦，全程跟馬跑咪唔明顯囉，屌9婆娘又唔去

大俠士

部撚係咪想困死牙拉所以唔要欄？可惜步速快啲馬散得開

New post ?

今日我楠真係差啲差啲
大好機會

呢樣真

唔識轉腳

希望有1001祝福我

冇

開po未

1001